有冇熟路人士update 吓逃生路線呀 開post笑水炮車做乜撚嘢

推

推到有

push

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

主要道路封左，巴士小巴出唔到車
可能要行去大窩口，不過隔離就狗屋，整高危
前線可否考慮開返青山公路比車走？

Push

主post 有好多資料用

葵涌邨商場門口上電梯都有兩隻散仔
狗宿舍附近

最新已封

係呀有手足上咗青衣北橋，俾狗叫佢地落返嚟

6pm 海濱有狗

6pm 見到有狗車喺荃灣屠房 ( 墳場對面)